在樓梯的轉角 我只能偷看你 在茶水間的雪櫃旁 我們擦身而過

你的眼睛 你的頭髮 你的身高
我都不敢細看
我愈想你 我就愈想你
做什麼都沒有心機
我愈想你 我就愈憎你
為什麼你要將我捨棄
我愈憎你 我就愈生氣
為什麼你不給我驚喜
我愈生氣 我就愈小器
為什麼我要將你念記